論香港今後的幾種可能

情景1.如果繼續沉醉在區選勝利而停止抗爭並重走泛民後路：
咁好快就會全面中國化，而非某些樂觀派弱智仔所想的澳門化。因為在原本支共佈局中，澳門就是用來牽制香港（聽話就會經濟好，有錢派），香港就是用來牽制台灣（一國兩制發大財），從而達到統戰的目的。而事實上，以今天撕破了臉的局面，已經不存在這種做戲的必要，一旦失守會直接中國化。提提大家，2019年澳門就有了四個惡法、送中法、網絡安全法、秘密警察法以及謠言法。一國兩制？有險可守？呵呵
請問各位甘願自己以及下一代做悲慘的支那人嗎？
情景2.如果人人學藍絲淺黃，自己顧自己移民台灣移民歐洲：
咁樣，無錯可以換來一時的安穩。但係隨著支那不斷用新殖民主義影響整個亞洲、歐洲，請問大家覺得自己在台灣或者奶共歐洲國家可以偏安幾耐？
情景3.如果持續抗爭，打好經濟攬炒戰，通過引爆支那經濟泡沫，引起支那人全面勇武消滅支那：
咁樣先係能夠令全個自由世界長治久安既方法。先破而後立。大家唔好怕攬炒，攬炒先係真正既出路，一齊消滅中屬香港，重建一個屬於世界既香港。
我的方案是：
香港政治，軍事實力不足以同中國抗衡。要收中國皮，唯有經濟攬炒戰，方法如下：
1.持續抗爭，令中國國企不能在港獲利，如今中國經濟不景加上貿易戰泥足深陷，定必心急如焚
2.中國狗急跳牆，做出各種錯誤決定，例如各種惡法，甚至出兵
3.外資（包括經過香港投資中國外資）被嚇走，中國陷入經濟危機
4. 中國大量企業倒閉，大量工人失業
“國富民強，有飯吃不要講民主”等不攻自破
大量失業人士勇武抗爭（大陸人勇武起來仲勁過我地）
最終達至政權不穩甚至被推翻的目的
要達到以上目標，我們要：
1.持續不間斷抗爭
2.走資，確保個人資產平安，亦可留待攬炒後重建香港用
3.廣開後路，BNO平權，加強遊說全球對港採取更寬鬆移民政策（台灣已經做緊，美國人權法亦容許有案底抗爭者移民）
做呢樣有幾個好處：
a.救手足
b.有太平門大家可以更加無後顧之憂去抗爭和支持攬炒
c.攬炒後仍可以賺外資重建香港
d.必要時可以在英國/台灣或者其他地方建立小香港，收留香港人，保育、傳承和推廣我們的語言、文化、精神
e.提升香港人地位，拉開與支那垃圾的差距
4.拉攏全球制裁中港官員（尤其五眼聯盟，申根公約，EU國家）

大家幫我推上熱門，幫手令手足醒下啦喂

在藍XX島見到巴打你

推

手足果然無處不在乾杯

好文，有勇有謀